（恐佈情人）點同對方分手

幫人問

女朋友話如果分手就自殺
我決定而且提出分手 但係又驚佢會自殺
佢近排開始上我屋企搵我
點算？

殺你再自殺就話驚
佢自殺你驚閪咩

同佢屋企人講 但手就照分

你搞到人想自殺仲屈人係恐怖情人？

隊冧佢先

放棄自己先，只要將情況調轉先，令對方提出分手先咪得。
你諗下自己有咩好，全部調轉做。
所有溫柔的野唔做，得閒叫雞按摩仲要比對面的親戚朋友見到。犧牲埋自己fb acc 打支持警察/林鄭的野。
好快對面就會分手。

搵佢屋企 搵fd幫手

你唔驚佢又因為咁自殺?

順便一提，新香蕉俱樂部曾經出本書：「7日天堂，7日地獄」（唔太確定書名，好耐之前的書）
本書的分手篇，就同我打的野相近。

Btw, 你朋友即是⋯

再簡單啲，你post條女出黎，條女掂的話，我地搵個連登仔幫你媾咗佢。
咁到時咪到你條女飛你。

雞都唔俾叫？咁我自殺先。
咁同佢講

你都on9, 唔通唔分？

好呀 你自殺完到我

咁咪叫樓主分囉，反正人地條命唔係命。就算條女死左，樓主都唔會覺得傷心架啦

自己條命都唔珍惜 用黎威脅其他人 點解要傷心？

真朋友
非本人
我唔識答佢

照分，佢一用自殺威脅你，你即刻同佢講而家報警或者call消防。
冇心死嗰啲就會即刻驚搞大件事。

有冇人可以分享下經驗？

原本係佢話想分，過幾日又話唔分

閹左自己等佢離棄你

好似幾有道理
如果證實佢認真呢 call唔切消防

樓主都已經會問點算即係唔想佢自殺啦，分手喺度用自殺威脅人先係仆街喎

照分，佢一用自殺威脅你，你即刻同佢講而家報警或者call消防。
冇心死嗰啲就會即刻驚搞大件事。

曾經有個男朋友就係咁。

你個女朋友本身有冇自殺經驗？

你朋友有咩優點？你列晒係到等我地幫你分析。
全部要相反。

Btw條女幾歲你「朋友」幾歲？

幫咩撚人問, 你咪你囉。係網上都唔敢面對, ON99